[10:30] 實在太多資訊重覆/ 舊post推上黎/ 矛盾，麻煩加時間係標題

謝謝大家

Push